【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

比返個獎人啦屌你老母

要報icac

姊幹欣唔好諗住依家有大明猩夫人拎左冠軍幫你轉移視線就無事
連呢啲豬肉獎都要咁難睇搶左人,你比佢更仆街

臭西兩姊妹

兩個都賤種黎